Hoje de manhã fui acordada com batidas na porta do meu apartamento e um sonoro: "Polícia Federal, abre a porta". Como jornalista, já cobri várias operações da PF, mas nunca pensei que acabaria incluída em uma delas. 

###### primeiro dia da xepa